點樣可以減少睡眠時間？

日日八點訓 六點起身
時間好唔夠用

十二點半一點訓六點起身here

夜d訓囉

問人借